女神話聽日要捉我條小火龍！！！

我：
女神：

女神：Hi
我：Hi...
女神：我想問...可唔可以捉你條小火龍?
我：無問題, 聽日元朗見啊！！

(完)

原來連登姐姐有丁

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

邊個

有鳩先正

D emoji作用係邊

阻你地少少時間
【入元朗食嘢朋友必睇】

呢個創意無限

新會員

小火龍咁細條

捉到就會進化